[iPhone專用] 等了又等！BeatsX藍牙耳機終於開賣

Beats 推出全新後掛式藍牙無線耳機 BeatsX，並將於 2 月 10 日正式發售。詃系列除配備黑白兩款顏色外，也會於日後加推灰色和藍色。至於功能方面，由於採用 Apple 自家與 AirPod 相同的 W1 晶片，功能及操作大同小異。更重要的是藉 Beats 對音色表現的加持，音色質素也應勝過 AirPod，而且售價再平 AirPod HK$100，以 HK$1188 開售。

全新 BeatsX 無線耳機，減輕了機身重量，讓佩戴時更覺輕盈舒適自在。此外，雖採用 Apple W1 晶片，但能與《iOS》 及《Android》系統對應。若用戶使用是 《iOS 10》系統 iPhone，BeatsX 更提供簡易藍牙連接，及能於 iCloud 註冊的裝置設備間無縫切換。

另外，機內配備了 Fast Fuel 快速充電技術，通過隨機附送的 Lightning 充電線，5 分鐘充電即可連續播放 2 小時；充電 45分鐘更可提供長達 8 小時的電池電量。

耳機線上的 RemoteTalk 功能除可接聽電話，播放音樂和啓動 Siri。Flex-Form 耳機線及可拆卸的耳翼，也可為用戶提供更靈活的佩戴方式，輕鬆掛在脖子上，防止打結。

見到個b字都硬哂

專用垃圾

有邊款無線耳筒高質過airpod同beatsX又做到差唔多價錢？

w1 chip係個耳機定係條線度
係條線度想改裝落其他耳機

jaybird

jaybird x2

jaybird x3 (Jaybird X3)